呢套戲幾好睇wor

係幾好睇既

冇netflix既可以睇免費版

夜晚咁悶一定係睇戲

我好耐之前睇﹐仲記得自己睇撚到好激動
佢地都有死左唔少人﹐但都係群眾不斷進化﹐respect。

尋晚先睇完，一開始真係好似6.9、6.12